中大學生會：港人非必然需對六四事件負責

中大學生會外務秘書李文耀今早出席另一電台節目時表示，有需要平反六四，但若果中共政權沒有改變，平反六四的作用不大，香港人亦非必然要對六四事件負責。

六四28周年，支聯會宣佈晚會參加人數為11萬人，為過去9年來新低。社工學聯外務秘書梁俊皓指出，人民對抗權力是記憶和遺忘的鬥爭，行禮如儀的集會亦有助傳承歷史，爭取民主及平反六四是共同信念，應以學運精神作帶領。

支聯會主席何俊仁說，尊重每個人有不同意見及表述，但認為中大學生會不應該呼籲停止六四悼念集會，有關說法亦「傷了好多人的心」。而六四晚會有其中心意義，現有形式可更改，如曾讓大專院校的學生代表上台表達訴求。

對於昨晚六四晚會出席人數為過去9年來最低，何俊仁相信，如果多些年青人出來參與，人數應可達到高水平，未來會努力拉回年青人參加燭光晚會。

玻璃心？

有關說法亦「傷了好多人的心」。

傷了荷包？

港人必須對數臭中共負責 , 六四係其中一件

中大加油！

今期HKU真係唔領先啦！

HKUSU都唔聲援下友校

真係離譜左D掛

香港人有責任每年一次嘗試用歌聲黎收服中共

唱k小魚仙咩

香港人唔係支那國既人民喎
香港人係被佔區人

我地點解要傳承另一個國家、另一個民族既歷史？

我地要傳承自己既歷史！

64晚會人數高水平有乜用？
之前都多過啦，中共倒左台未？64平反左未？

上台講獨立得唔得先？
支那會支唔支持言論自由先？

do re me來收服中共